[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼(5009)

slow

Slow

this

慢

叻仔呀你

角大重心

處男post

又2個po 推邊個

gel硬?

呢個啦

推依個

This

正皮比個處男post

你女神比人12m啦on9仔

3.5b 4.1>4.7

硬曬 直屌9.5

比d力啦

No goal 100% 4.1派錢

2.5b震緊

心水

水手勝 X
水手盤 仲有半格
3.5s 叫都唔使叫

9.5B 2.02>1.91

開post祝羊

水手反杯

睇盤有4球

有無人借過 hsbc應急錢
我月入46k 想借20萬 係咪即刻有

4:0

屌你老母 格式錯晒喎

你tu靚咪有

1:2算啦 唔想搞大件事

有冇人開一個新

樓上個15000蚊波膽ching咪買31 41 cls

梗係唔係啦
佢要批都要個幾星期啦

搵日開過啦 開到柒下柒下咁

等緊客win推17：00 水手

新post個問號都冇埋 括號又錯

樓豬標題自己打？

個？ 唔見左

交足料 都要等一個星期啦 而排好嚴

搵人開個教學post算啦

去隔離個po啦
呢個po乜撚都錯